做緊社科狗，你問我答

有冇後悔㨂錯科

有但我dse 英文得3
所以係無得揀

no
theory and thinking

邊間？

利申八大

咁都好啲。有得揀又後悔仲惨

英文得3讀soc sci同送死冇乜分別

帽事

冇人想知呀

識人ce得d 但second up

邊間 major咩